依家啲五毛快手到呢

睇黎真係有order要同期搞掂埋連登

有支那01照著唔會有事既

琴晚得垃圾post上熱門

啲post全部差唔多頭十reply必有

你咪又係五毛/國安

上面即刻有

哎唷咁比面大駕光臨啊

都話左頭十reply必有
testing positive

account賣到一百萬未

對號入座

連仔忙住做生意大茶飯

連搞緊版權唔得閒

真係好快手
唔使做咁

返緊工架喇

咪做緊囉

係咪要del連燈acc保平安？

真係好多
以前連登都無咁多

仲好記得有次講mos火人單嘢，勁多人屌我，之後諗諗下覺得係佢地一團人(應該話一個人有好多acc) 搞我。。。

有無pr公司要，一百五十萬